共青團向小學生宣傳十九大：習近平爺爺是偉大領袖 要聽黨的話跟黨走

內地近月鋪天蓋地宣傳中共十九大，小學生成為對象之一。共青團中央書記傅振邦指，少先隊員要記住三句話：「中共是偉大的黨，新時代是偉大的時代，『習近平爺爺』是偉大的領袖」。要聽黨的話、跟黨走。

中國少年先鋒隊全國工作委員會（全國少工委） 官方微信公眾號昨報道，昨稱，13日上午，共青團團中央書記處書記、全國少工委主任傅振邦赴北京豐台區第五小學科豐校區調研少先隊工作，參加「爭做新時代好隊員」主題活動，並宣講中共第19次全國代表大會精神。

傅振邦指出，少先隊員學習了解黨的19大，重點要記住三句話：「中國共產黨是偉大的黨，我們所處的新時代是偉大的時代，『習近平爺爺』是偉大的領袖。少先隊員要牢記『習爺爺』的關懷和教導，擁抱新時代，爭做好隊員，聽黨的話、跟黨走。」

他表示，今天的世界還很不安寧，而中國和平安寧，政治穩定、經濟發展、文化繁榮、社會和諧，「是中國共產黨領導人民不懈奮鬥得來的。」傅振邦強調說，沒有共產黨，就沒有新中國，就沒有中國的繁榮富強。「少先隊是黨的戰略預備隊，少先隊員要熱愛黨，永遠跟着偉大的黨前進。」

天安門幾時換車頭相

六十四歲叫爺爺會唔會出事

最多係加上去 唔會換

攪一大輪行返帝制

洗緊中國人既腦
上次先聽到D中國人係道談論
話習近平當政係中國最強大時期

北泡

當人住係資訊封鎖既環境
身邊無論讀書做野搭車睇報紙電視上網全部都係講中國點勁習大大點勁，係好易洗腦

習總好老咩？做乜叫人爺？

唔知幾時有
習爺爺 + 紅藍黃幼齒. mp4. 流出

識貨 呢位下幾代領導候選人

習帝幾時登基

哈哈哈 推推推

他表示，今天的世界還很不安寧，而中國和平安寧，政治穩定、經濟發展、文化繁榮、社會和諧

屌你老母你地只係報喜不報憂 點會唔安寧